[英雄聯盟]積分好難打啊！爬分好辛苦啊！

今季搞咩
仲衰過上幾季
就算隊友雷都冇所謂
努力d都勉強可以Carry
但前排玩五場
三場都有人掛機走場
4打5點玩

垃圾
讀書不成打機又廢仲要住公屋

所以我而家打算投身電競
聽聞可以賺好多錢

渣ga

買返張電莖椅坐就會變faker

我覺得我上唔返銀牌
就係因為冇張電競椅